Coffee 個仔11出世，改咩名好？

上海仔姓郭
老公姓翟
殘廁男主角姓林

請出招

自膠

Coffee 個仔11月出世

翟郭林

唔錯

翟近平

翟種

chanchee lam

關我咩事呀 我又無份屌

Milk tea

翟駿軒 (馬車)

巴打唔洗灰心 呢條女咁濫 可能遲吓你有份

Gathering

Lam
Kwok
Fok
叫蘭貴芳奶茶

翟液成球

翟海仔

余初見

霍霍 霍霍霍 霍霍霍
上海仔的撚屌他爸性郭
霍霍 霍霍霍 霍霍霍 林性殘廁出手無人能躲

翟界

上海仔的撚屌他爸姓郭

歌黎架？笑咗

身份證翟郭林
出世紙郭林翟
護照林翟郭

打和啦，super!

翟唔係我老母